活現香港 誠邀柯市長訪香港免費2日1夜

誠邀台北市長柯文哲訪港，參與2日1夜香港之旅

Walk In Hong Kong 活現香港一直致力推廣香港文化旅遊，設計各種獨特的遊覽路線，務
求令每位訪客對香港有耳目一新的旅遊體驗。台北市長柯文哲先生今天於泰國訪問之旅中
表示，「香港那麼無聊，就一個小島有甚麼好看的」，顯然是我們的旅遊推廣工作做得未
夠細緻。

為了顯示港人絕非玻璃心，以及盡快重新團結香港台北修補撕裂，活現香港決定誠邀柯市
長再次訪港，並會度身訂造2日1夜難忘「香港小島（以外）之旅」。行程當然不會包括柯
市長「不知道爬上去幾次」的太平山，而會無間斷遊覽港九新界各處郊遊地點及獨有城市
景致，行程密集程度保證柯市長不會覺得無聊，以及可以體驗「小島」以外的九龍及新界
。

費用當然全免，希望柯市長會認真考慮並答允，與我們一起體驗不一樣的香港。

柯b咁忙

留名等睇港共拒絕入境

今次咁叻打公關戰

台狗

其實香港真係幾無聊

咪獻世啦
香港唔係食玩瞓
仲有咩深度
又無文化 又無古蹟

香港唯一好係有夜生活

其他真係好無聊

俾正皮一定係垃圾本土撚
日日對住維港打飛機

呢個贏哂

台狗推又on9

喂阿哥

你日日生活係香港緊係覺得香港無聊啦

冇古蹟？

呢d算唔算賄賂
報唔報得老廉？

你唔係攞個李鄭屋古墓就當古蹟

黃大仙廟果啲都唔算?

人哋講事實

咁點先算係

屌你老味 呢個po咁撚多踩港撚睇見都嬲

啲死毒撚一日到黑屈喺屋，緊係唔知香港有咩古蹟啦

香港無古跡咁台灣有咩古跡

所以要起西狗故宮博物館

邊個post?

話香港冇古蹟果位，香港第一條露天街巿你去過未呀？
果條過百年歷史既街巿而家仲係度，每日好多歐美遊客去行呀。

掉本新假期畀佢

乜撚野都搞掂

講半日，你又咪又係度屌地
咩古蹟你又嗡唔出

上面咪講咗囉

柯P 寧留台手淫 不到港叫雞

踩港撚此風不可吹

張保仔洞 紅樓

香港人唔好再妄自菲薄啦

講香港無古蹟

看你點定義

你話支國同日本 果d國家級 成千年歷史的野又真係少

(但問題台灣 係呢方面唔好得過香港幾多)

蔣生d post 夠多正評
咁admin bam 蔣生又係亂吠？

俾咗古蹟你睇啦，有咩comment呀

張保仔洞要排成個鐘先入到去，但入面其實都幾闊，無人阻好快行完

係台灣使鬼手淫叫雞
檢屍咪得

沙田嗰個當係架啦

上面個傻閪講嘢咁on9
唔洗理佢啦

黃大仙祠：所在地香港九龍東黃大仙建造年份1921年廟格民廟（由嗇色園管理）

媽閣廟始建於1488年，時值明朝。當時媽閣廟門前已為澳門之海岸線

隔鄰媽閣廟都屌打你個黃大仙祠

嘉咸街都拆到不倫不類啦

食開一百級屎的 自然覺得十級屎的香

柯市長入唔入到境呀?

其實日日坐既雙層巴士同電車對台灣人黎講已經好特別

崇台狗又嚟花式踩港表演

咁你有咩高見啊港豬

駁唔到 就話唔使理佢
廢閪到你

起碼歐美遊客黎到香港問路我地用英文答到佢。
你台灣試下台中果d 你唔識中文真係玩死自己
仲有交通方面香港贏曬la .
台灣係得個台北叫做方便下炸

你剪咗自己張香港身分證先啦崇台狗
嗌港豬嗌得咁過癮

要鬥老一個聚星樓都ko你啦

原來古蹟係鬥耐嗰個贏
而唔係從個古蹟睇到個社會發展或者歷史

你請

唔撐香港 就等於崇台
goodest logic

香港d古蹟要行快d好去 遲d政府又話唔夠地會收返塊地起樓

淨係行條大潭水塘線已經可以睇曬香港水務,山野,海洋文化同古蹟啦

重有濕地公園，香港生態
近既有動植物公園

宋皇台、吉慶圍

我覺得遊客唔會話因為古蹟而特登黎香港
只係要有特色既又唔係冇

身為香港人唔撐香港
仲要幫外人踩多幾腳驚香港死得唔夠快
港豬呢個名俾返你就fit哂啦

同弱智講嘢只會降低我地智商

班崇台撚死港豬識條春咩

咩叫港豬都唔識解就亂鳩咁用 讀多啲書先鳩up啦on9仔

其實過去香港既特色係 中西共融，只可惜近20年呢d 有特色既建築物拆左好多

又唔係崇台 咁你一係就5毛一係就盲反囉屌你老母

鬥耐喎，駛唔駛同金字塔鬥

你班港豬仲有得降低智商架咩？
0仲有得負數？

我覺得唔係踩唔踩港，呢啲係無知

原來係假膠。。。

我覺得你班本土撚唔止係無知，正情係弱智

李鄭屋就算啦

借佢一句踩香港, 就可以做一個推廣香港既公關騷
叫旅發局出sponsor啦

但你又冇論點

po去ppt

漢朝起既都唔算古蹟，14xx 年起既就係古蹟

有錢 香港好撚好玩

如果柯p句嘢係出自中國官員把口實大把人屌

去過台灣旅行又咪係食玩瞓唔多覺又幾咁有深度 又咪係堆好多人拖住個喼係藥妝店掃貨

點會屌 大把人唔想中國人嚟

上面話香港無古跡果條友應該係大陸仔

個垃圾台灣市長擺明踩香港人, 你請佢黎佢仲更加踩多兩腳
香港人倒不如爭氣d 諗下點樣吸引歐美遊客好過

今次回應又做得幾好
樓上班友話香港無野行係因為你地行過哂姐

港女最吸引鬼佬 easy to pick up

一多人黎又話污染香港郊野生態

你邊隻眼見到叫人地淨係嚟郊遊呀？

佢一到香港即刻畀人洗頭艇上北京啦

崇台狗=崇韓狗 一樣on9

活現香港會誠邀埋王丹嗎

政府個濕鳩網好心就整好啲
一個一個對黎睇, 眼都盲
整到一指落幅香港地圖就pop up 相/名稱/簡介嘅圖方便好撚多囉
你地話班ao係咪垃撚圾
我係外國人響旅發局個網click 條hyperlink 見到咁嘅濕鳩page, 屌你老母乜興緻都無啦

呢鋪佢黎唔黎都柒晒

it狗

佢個行程會唔會公開
我諗佢都唔係諗住柯P真係會黎
咁又可以借機宣傳下香港

今時今日仲唔update/combine埋google map 方便遊客又好, 方便自己香港人遊下又好
一個一個page噤入去, 咁就死得啦, 大約個位置響邊都唔知, 響條街拎住部手機唔通又要彈返去google map 打成串地址, 人肉參照去返google map search呀?

D公帑都唔知駛左去邊

香港唔係冇景點
係政府唔宣傳姐

香港市區黎講真係唔知有咩好行 周圍都係嗰幾間連鎖店

係得郊區先有野好行有野好睇

1904 至今仲行得走得電車路

1912 舊立法會

唔差啦掛

其他歐美國家屌香港悶無問題既
但台灣仲垃圾過香港，仲悶撚過香港
有咩資格屌？

人地台灣媽閣廟1488年呀屌你
歷史又唔夠人地長
點好意思同台灣比呀

淨係殖民地古跡都行到你腳跛 如果連登再係咁多小學雞我唔會再上

唔係淨係連登 成個fb d弱智都好認同

乜媽閣廟喺台灣架咩？

先睇下李鄭屋漢墓

政府有撚it咩 全撚部外判哂

咁多踩港撚
連香港人都睇唔起自己既地方

無錯

港共政府唔鐘意提殖民史
唔係法定古蹟果堆, 一個一個好似皇后碼頭同啲英皇logo郵筒咁拆曬

祟台狗/踩港撚又死出黎

毒果FACEBOOK D COMMENT全部都係踩港撚踩埋一份

好反感

港共政府糟蹋哂香港既舊建築

自己見識短淺都唔好衝出黎柒啦屌 google下香港古蹟都有排你睇

POST多次俾班踩港撚睇下先
成班毒撚日日收埋係屋企唔知咁多架啦

仲有好多MV同電影都係香港取景[/quote]

外遊得多先會知道香港有咩好

垃圾廢青一個

FB大把踩港撚

篇文都係QUOTE其他巴打

有錢嘅: 租半島直升機遊香港

屌打台灣

btw, 自然環境台灣係有長處嘅, 阿里山/森林/綠島之類
現代化比城市景觀: 香港>>>台灣
自然地貌景觀多樣性: 台灣>>>香港
腳程方便度: 香港>台灣

台灣除左夜市, 仲有啲日治/荷西時期建築, 兩邊都一定唔係乜鳩都無囉
想文化/自然深度遊定係想現代shopping遊個rating都會好唔同

兩位巴打琴晚戰鬥力好強

講生物多樣性，香港都係top果一堆

香港人煙稠密，有「石屎森林」之稱，但這個城市卻蘊藏豐富的生物多樣性。數以千平方公里的海岸線、山脈及郊野公園，令香港成為多種野生生物的居所。香港位於熱帶及溫帶之間，擁有多樣生物物種，包括3,000種開花植物（包括120種蘭花和逾300種本地樹木）、逾2,000種飛蛾、110種蜻蜓及230種蝴蝶。此外，你亦可在此找到逾500種雀鳥，相當於全中國三分之一的雀鳥物種。

在香港，你會發現一些獨特而珍貴的物種，例如屬於香港獨有品種的盧氏小樹蛙及香港雙足蜥，牠們只在香港出沒；至於屬於瀕危物種的黑臉琵鷺，當中約全球總數五分之一會在米埔及后海灣過冬。香港本域的物種亦相當豐饒，擁有約1,000種魚類，超過80個石珊瑚品種，數目較整個加勒比海還要多。

from wwf

古蹟同景點，其實係兩件事。古蹟、懷舊係近年成為景點既包裝手法之一先將兩者混為一談。古蹟即使夠完整、夠舊，都唔一定能夠成為一個熱門既(文化旅遊)景點。

正如你做遊客都唔會特登去J大浪灣d古代(石器時代?)鳥獸石刻、你去大阪好少會去睇古墳時代既遺址(公元前250-538)。距今年份同吸引力係無直接關係。

去judge 電車、殖民時代建築、媽閣廟，你要分返開 年份、保存既完整度、至今既影響力同外表靚唔靚仔等等去衡量佢地有冇得比。

其實你亂數年份都幾無意思。

海關比佢入先算

無知垃圾 連自己地方有乜都唔知好心咪撚出黎獻世啦
成個戇鳩仔咁

係facebook屌啲踩港撚屌到我fb比人停帳

ptt又有野睇

台灣四面環海，氣候溫和，雨量豐沛，
因受板塊活動的影響，地勢起伏，形成多高
山少平地、崎嶇多變的地貌，但也孕育了多
樣的生態系如海洋、沿岸、河口、湖泊、溪流、
森林、農田及島嶼生態系，造就了豐富的物
種棲息其間。學者概估全島的生物約有 20 ∼
25 萬種，目前經發現或已鑑定的約為 57,439
種。換言之，仍有 3／5 到 4／5 的物種待分類
學家去探究。
至 2014 年 8 月，根據「台灣物種名錄」
的統計，台灣已發現的動物種類包括哺乳類
121 種、鳥類 707 種、爬蟲類 139 種、兩棲
類 64 種、魚類（包括淡水魚與四周海域的海
洋魚類）3,131 種、昆蟲 22,047 種、被子植物
4,875 種、裸子植物 36 種、蕨類植物 766 種、
真菌 6,245 種。若台灣面積以 36,000 平方公
里計，平均每平方公里就有 1.6 個物種，遠高
於紐西蘭的 0.2 個。

其實無咩好比, 自然黎計兩邊都唔係差
係密集式現代化城市果part (尤其夜景)香港優秀過台灣
大家唔好唔記得台灣都有殖民史

你打呢啲冇用㗎
講古蹟崇台撚就講年份
講行山崇台撚就講大佬你唔係叫遊客去行山下話
龍門任佢地搬㗎

祟台撚出黎未

點夠你柒呀？
俾人踩上心口仲覺得好開心好自豪

仲要啲垃圾comments都有千幾人讚

宋皇台 香港大學 仲有楊欋雲墓都算掛

崇台撚全部都剩係識話人柒話人玻璃心
可唔可以講下啲有論點既野

踩香港d 777頭大概唔清楚香港真正實力

想睇歷史野去中上環行到腳跛都未睇完

得罪講句，班撚樣想踩港都唔好用台灣黎比啦

睇完呢個post之後覺得旅發局都幾垃圾

On撚9
話香港唔好玩都係窮撚黎
根本香港地你有錢 直頭係好住好食好玩好買到仆街
大多數台灣人都負擔唔起香港旅遊嘅消費
見到$50蚊一個飯都嚇撚到佢地仆街啦

你如果崇優我都仲可以理解，幫台灣奶袋底會唔會低賤咗啲

捉柯p返大陸

點解柒？

佢完全唔知
有唔小鬼佬驚嘆香港呢個小地方，咁多高樓大廈但附近又山又水

對鬼佬黎講 唔洗專登搭咁遠車去行山已經好好
更何況香港行幾步路就到既山？

評論同另外個post差好遠

香港好

好多人講普通話囉
同國語相差好少

大撚把日本歐美人行

得閒去下龍脊，鳳凰山
大把D鬼仔鬼妹同你一齊行

見識少仲好意思聲大夾惡

香港冇古蹟
咁計法台灣都一樣

777想活捉柯p上貢

on9佢地國父孫中山d革命基地 發展歷史全部係香港，不過係唔知有冇保留ja

撚d劣質真係一大樂事

有讀過下書都知 近代幾多詩詞歌賦係圍繞中大美景 以前幾多文人，大儒係中大教書，話香港冇歷史果d只係自己不學無術，但可惜兒家城市主流就係咁 好撚可悲

班踩港撚俾人踩到上心口仲好開心係咩心態

不嬲

最睇唔起香港就係香港人 包括連登仔

林建岳、田少、周梁
呢個位係分封公務位, 把撚嘅

不如搵巴打做導遊組團同呢班無知撚行足一日香港

其實大家有冇諗過大家耳熟能詳既地方其實對外國人黎講已經係景點?

難唔難行？如果易行我有性趣

搵成個台灣同香港比有條撚用咩
係就用番台北黎比
香港剩係市區同郊區嘅距離已經贏唔少城市
外國去郊區行最少冇左一日 係香港朝早去離島/行山
下晝已經可以番市區玩到夜晚
講歷史建築近既港島中西區都有唔少港英時期既建築
遠既去新界北上水元朗, 或者西貢果面既離島 原居民/圍村/客家既古蹟又有一堆
只不過係你有冇興趣去睇.

呢個真

條友已經開始露底

台灣除左屌台妹仲有咩做

呃like

踩港撚會邊行邊屌，嘥鳩氣

不過政府亂拆舊建築係真嘅

其實香港唔係冇嘢玩
香港人覺得冇嘢玩係因為你班港奴日做夜做
冇發掘過香港有咩正嘢玩
其實好多地方都好靚唔輸俾日本更加贏台狗幾條街
所以架仔都鐘意嚟香港行山
再唔係你班港奴一得閒就睇埋啲垃圾新假期介紹嗰啲19mk景點or食店
之後就踩香港話香港悶

呢個時候一定要講：
香港好野！多謝香港！支持香港！

水坑口街 上 沿住荷李活道向 潔志街方向行，行完街巿後再搭電梯上士丹頓街，跟住向返必列者士街，經過YNCA會所，去醫學博物館，再落太平山街。

呢度夠你行半日以上

咁其實香港又真係無乜好玩嘅

哦

香港中半山已經全部係活歷史文物
無中半山, 香港政治發源地, 根本都無中華民國

台灣論先進大都會又唔夠香港
信義區 101 個邊, 只係得個樣, 完全無大都會氣息
去過 Lodon, New York 既人就知,
論歷史文化地區, 香港中半山, 上環, 西環都耐過台灣
唔明台灣人有乜野可以咁自豪

屌你老母 每人夾少少
等個仆街玩豪啲

連登仔直情係表表者啦

垃圾踩港撚,人地踩你走去奶人鞋底話係

留名去discover Hong Kong

Agger
啲城市規劃又16

電車已經贏哂
全球唯一現存雙層電車

港島返工
半時會搭下電車孵polemic
見親日本妹搭電車都衝上上層
自拍加影街景
兩個幾車錢電個9幾鐘

好心班踩港撚
出下街睇下周圍
人地班鬼而家唔係太平山維港喇
佢地join local tour
行深水埗 油麻地d深度遊

對香港零自豪感
港獨？死得啦

搵d iPad 港女西佢面西足兩日一夜
包佢回味無窮

呢條友既深度應該係焗限向自已屋企方圓五百米範圍內。

日韓旅發局做得好好

唔怪得我係SCAD果頭成日見到勁多鬼妹

講真香港好多地方都未去過

on9用一個國家同一個城市比

俾負皮一定係垃圾踩港撚
日日對住台灣打飛機

呢個係旅發局個instagram,我覺得算經營得幾好
主要針對西方旅客口味
同埋會分享本地人嘅攝影作品

呢個就係旅發局微博,其實都睇到主要想推廣文化旅遊
等中國人慢慢體驗一下香港地道特色文化

論西式建築風格香港已經贏左台灣

你話我巴膠都要講
香港要有個巴士博物館囉
香港用鳩左成百年巴士
人地咁多間車廠幫你度身訂做左咁多年咁多款巴士
每個年代嘅環境都同巴士互相影響

好彩仲有呢個post嘅咁多位巴打識欣賞香港
好多人成日話自己點愛香港 但連香港靚喺邊到 有魅力喺邊到都唔知
如果香港真係無料我都心甘命抵
但香港唔計人禍係真係世界級

agger 唔夠方便同實用
唔係話呢兩個ig唔好，我見日韓youtuber介紹黎香港有咩食有咩睇，仲實用過佢
之前睇過個韓妹介紹香港燒味鋪，睇完真係幾吸引

仲話搞港獨，班踩港撚連對自己地方既歸屬感都無

係隔離壇post 過
Post多次比依班垃圾睇

香港唔講其他，個地質公園已經有排玩
成班踩港撚

由高登到呢到 我到宜家都唔明點解會有咁多踩港撚
香港都可以話悶 冇旅遊價值
聽到都r撚曬頭

飲食文化唔洗講 隨口up都大撚把美食
但你班撚樣淨係識食譚仔m記樓下間茶記
就話香港冇嘢食

交通簡直係屌打全世界任何一個地方
近既如日本d subway 指示亂曬龍 韓國亂撚過西
根本一張八達通輕鬆行勻全港
基建設施配套等更加唔洗講

郊外更加係得天獨厚 上面巴打已經講左有咩
但我想指出既係
香港大自然與城市既距離真係全球獨一無二
好多外國旅遊雜誌都以呢點介紹

再講夜生活購物玩樂
我唸得東京 紐約呢d大城市可以比較下

真心 自己住既地方唔去享受 反而做井底之蛙
然後自負到要踩自己地方 我實在無法理解係咩心態
最後想講既係雖然香港真係好多優勢
但每況愈下 政府再咁玩落去
踩港撚將會名正言順屌香港垃圾

其實香港呢個地方真係好撚正

用成個島同個城市仔比都輸
台灣人真係好柒

其他人地覺得香港唔好玩又點，呢個係個人主觀感覺
點解要即刻做野去改變人地個諗法
如果人地真係來左而又話唔好玩，唔通你又即刻幫佢含

好多連登高登仔claim自己係本土派，實際上佢地有關心過香港有咩特色咩？佢地只係排外咋

真

屌打

借嚟屌柒毒果班友

借埋嚟

西門町成個深圳東門咁

yes
成個台北其實好落後，唔知點解咁多人去

支持陳智遠

所謂本土派，成班口口聲聲話保護香港價值，問佢地呢就淨係識講嗰幾個Myth（法治、自由……），我自己都係反支共殖民，但好心嗰啲都claim自己係反支抗殖嘅人，真係主動了解返自己住嘅地方有咩獨有特色先啦。一個地方嘅特色就係一個地方嘅靈魂。呢日大家踩晒所有特色，好快就會消失（例如如果個個都睇唔起啲古蹟，政府就會剷晒佢都冇人理），一個冇靈魂嘅地方，獨立嚟都晒鳩氣

因為平同近，有時旅行只係想離開一下，休息hae下。

剩係米埔都行到你腳軟
根本香港唔係無地方行 係政府唔宣傳

所以台灣根本唔係走大都會路線

唔明柯市長發咩癲

你班踩港撚係咪返工返到傻撚左，定窮撚到無錢出街玩呀

香港政府只係識讚深圳好

仲有幾多架舊車仲留係到

台北係比班窮撚去旅行既地方
真係去一次就不了
繁體字中國

連D豪同D龍都就全部玩完了

十分同意
去過一次真係

你話其他地區有機會都會去試

去台灣去墾丁花蓮綠島好過啦
去台北都唔知有乜好玩
唔明台北咁撚垃圾都可以吹奏

巴士真係息息相關

根本講左咁多個post，都無人可以直接指出香港有咩比唔上台北

我唔識巴士野
但真心覺得香港巴士係幾有特色
又濕又熱又可以好凍...d巴士到底要幾勁先可以行到10幾年?
我諗d巴士廠真係係特登為香港設計左好多巴士，依樣野都幾神奇

同埋香港巴士真係幾舒適
日本韓國台灣中國完全冇得比

btw論遊客人數
2015年香港有26.6M旅客
日本都係得19.7M，台灣更加只係10.4M
扣除返中國旅客，香港旅客數目我諗都係台灣既兩倍
一個地方值唔值得去，睇旅客人數就一清二楚

隔離有人話台北101夜景屌打香港夜景
有人話台北信義屌打香港lkf
有人話台灣美食屌打香港美食
⋯
呢d真係聽到r撚曬頭
想駁佢地 但你發現根本冇用
佢地up得出口 擺明盲踩香港

唔計樓價 香港根本好好住

夜景真係世界第一

台灣最美的風景是人

真係唔洗駁佢地，因為佢地on撚柒鳩

唔計人多到爆 庸官亂港
即97前香港真係好撚好住

香港要荒蕪都有，將軍澳佛堂奧嗰d地方人煙稀少

我真係想叫佢咪獻世
成個中西區都有排去體驗

台北d夜店都好撚好玩

服務業已經夠屌打香港啦on9

夜景讚同呀

大把山行
只係你會唔會去
政府宣唔宣傳

同樣台灣你要蒲有蒲
你要文青旅遊有文青旅遊
你要行山有行山
你要踩車環島有踩車環島
你要睇show 大把live house
你要音樂節一年都唔知幾多個

文化方面香港真係輸
唔止輸俾台灣, 輸埋俾大陸
live house/活化工廈點申請都俾人掃場
個港共政府都on99

柯p話泰國人旅遊去台灣多過香港我覺得無錯
因為台灣大咁撚多
香港俾你去到第五次你都悶啦
同樣你去台灣五次都可以唔同地方
呢次玩城市下次去滑浪下下次去踩車

香港真係文化沙漠

你條撚樣新移民黎架？